[公審] [虐畜]係唔去睇獸醫呀，你吹得我脹？

今日喺fb個寵物group到見到個post話有個主人隻天竺鼠有唇炎啦，唔知各位巴絲知唔知咩係天竺鼠呢，拿以下係當時人既照片

好得意呢

不過呢有養開寵物既都知道，唔只人會病，寵物都會有病，而且醫藥費仲好貴添，而好不幸地其中一隻鼠就有唇炎，嚴重既仲會導致口腔潰爛，無法進食

想信各位巴絲作為一個好既主人遇到衣啲情況既話，應該會好不猶豫咁帶自己心愛既寵物去睇獸醫啦，而當時人既主人就選擇放上group問下意見既

不過問題黎啦，事關當時人既主人好想成為傑青而努力儲首期啦，雖然group裏面大家都一致叫佢快啲去睇醫生，嚴重起上黎真係可大可小，不過佢就堅決唔睇醫生

見到啲咁既回應係人到火滾啦 ，所以大家都話佢，最後男主角見到自己條女比人話就出黎爆seed啦

唔知係LIHKG既一眾巴絲點睇呢，以前喺高登果陣大家都好有愛心，唔知過左黎既大家仲有冇呢

隨帖附上男女主角圖片

正皮 ：冇錢就咪學人養死返大陸啦大陸哩 一齊追擊兩條仆街

負皮 ：隻野人地養死唔死既關你鬼事 支持佢地腥鹼人儲錢買樓

LIHKG原來冇人有愛心

唔好咩都放上黎啦

屌你幾點呀

你當高登係咩？處刑場？

本身都想覆，
你加左呢句我真係唔想再講咩

On9

係我錯

咁你想我地點姐 佢係咁厚願無恥可以點 唔通我地屌兩屌佢就肯帶寵物睇醫生咩

咁又要公審呀？隻動物係屬於佢傢喎 關你撚事咩

十足十啲道德塔利班唔推就mark你冇愛心
見到依種人就好撚噁心

冇錯，仲要開完post先2分鐘嘈喧巴閉
幫推都唔想

芝麻綠豆都要放上黎

駛唔撚駛我今朝踩親棵草都比你拎出嚟審呀？

對件事: 死大陸喱做錯野仲發茅

對樓主: on9少陣啦

道德塔利班

點解你地要係咁屌樓主
明明個對男女真係好賤

冇人推就自己推啦硬膠樓主
條女係有錯
但你個態度似係想博人認同你多過屌柒對男女多d囉

唔願放錢落寵物到 不如唔好養

on9無腦大陸雞

On99

幫推

乜柒都話公審，憨撚鳩鳩

大陸仔 果段野都唔知佢打乜鳩